有無人睇開泰國BL劇(48)獨立監察劇集情節發展委員會

奶巾墮扁Nee！
好榮幸 開到第47個post
大家可繼續討論泰國BL cp

歡迎大家有興趣睇泰國BL，在此小弟作出最後警告
一睇BL一去無回頭嫁啦

感謝巴絲提供資料，等更多人發掘BL嘅美好世界
@Bright老婆團
@慢慢走
@RL3936
@美人魚我合唱
仲有更多巴絲....

同時，有賴本地港字字幕組嘅努力，大家先可以喺Youtube官方bl片(2gether the Series)中享受到又地道又親切嘅廣東話字幕～ 睇BL 一定要廣東話Subtitle，本地製作本地支持！大家只要去GMMTV官方發佈嘅2gether影片，字幕揀中文（香港）就會睇到！

想搵我哋可以email我地：lihkg.kongjisubtitles@gmail.com

常見問題
i）有乜推介? (附演員IG)

火辣直播中
1) 2Gether the series

泰國時間9：30pm youtube有英文字幕直播
Main CP
Bbrightvc (Bright as Sarawat)
winmetawin (Win as Tine)
Supporting
frank_thanatsaran (Frank as Sarawat’s brother Phukong)
drake_laedeke (Drake as Min)
mmikesiri (Mike as Man)
toptap_jirakit (Toptap as Type)
guysivakorn (Guy Sivakorn as Dim)
gusbanana (Gun as Green)
khaotungg (Khaotung as Fong)
jj__chayakorn (JJ as Ohm)
pluempong (Pluem as Phuak)

2) Why R U

twitter同fb有專供international fans嘅link 有eng sub

saintsup (Saint as Tutor)
zeepruk (zeepruk as Fighter)
jimmy.jimmoi (Jimmy as Saifah)
tommysittichok (Tommy as Zon)…

3) My Engineer

cooper_patpasit (Cooper as Bon)
poy.pyy (Poy as Duen)
…

4) En of Love Series

Tossara:

folktagram (Folk as Bar)
winacw (Win as Gun)

Love Mechanics:

warwanarat(War as Mark)
yinyin_anw(Yin as Wee)

This is Love Story:

經典
1) TharnType 真愛墨菲定律

mewsuppasit (Mew as Tharn)
gulfkanawut (Gulf as Type)
官方英文字幕

第十三集（電影版）:
可以上Vimeo買，盛惠港幣70蚊 支持正版~ （注意 只有英字）

仲有其他 free sources, 可以上youtube/ 各大影視平台揾，但低清

2) Until We meet Again 待到重逢時

aloneww (New as導演)
ohm_thitiwat (Ohm as Dean)
fluke_natouch (Fluke as Pharm)
bb0un (Boun as Win)
prem_space (Prem as Team)
cooheart (Earth as Intouch, also as Tar in LBC)
numberx9th (Kao as Korn)

3) 2moons 逐月之月 (season 1,2)

IG (season 1演員)
Gxxod (God as Phana)
bbasjtr (Bas as Wayo)
kimmon.dj (Kimmon as Ming)
ccopter (Copter as Kit)
tae_darvid (Tae as Forth)
tee_jaruji (Tee as Beam)
greenkungz (Green as Sutee)
(season 2演員)
benjaminbrasier (Benjamin as Phana)
teeearth (Earth as WaYo)
chen_rcj (Joong as Ming)
naninenai (Nai as Kit)
ddome_w (Dome as Beam)
pavelphoom (Pavel as Forth)

4) Dark Blue Kiss the series 深藍之吻

tawan_v (Tay as Pete)
newwiee (new as Kao
plapodd (Podd as Sun)
gawincaskeyy (Fluke as Mork)
aj__chayapol (AJ as Non)

5) Love By Chance 不期而愛

Main
saintsup (Saint as Pete, also as tutor in why r u)
perthppe (Perth as Ae)

Supporting
m34nismind (Mean as Tin)
iplann (Plan as Can)
marksiwat (Mark as Kengkla)
gunnapatn (Gun as Techno)
titlekrt (Title as Tum)
cooheart (Earth as Tar, also as UWMA Intouch)
kriskarisa (Kris as Technic)
best.vv (Vittawin as Good)
theearthe (Earth as Type, also as Waii Water Boyy & Phupha A Tale of Thousand Stars)
sammy_3008 (Sammy as Bow)
pineare (Pineare as Dayli)

6)Love Sick 為愛所困 (season 1,2)

ww.nawat (White as Phun)
ccaptainch (Captain as Noh)
ngernnn (Ngern as Earn)
aaugust007 (August as Pete)
ssingss (Harit as Per )

7) Sotus: the series 一年生 (season 1)

Main:
__singto (Singto as Kongpob)
kristtps (Krist as Arthit)
Supporting:
gunsmile (Gunsmile as Prem)
…

Sotus: the series 一年生 (season 2)

…
oaujun (Oaujun as Tew)
fiat_pattadon (Fiat as Dae)
nammon_krittanai (Nammon as Nai)
guysivakorn (Guy Sivakorn as Yong, also 2gether音樂社社長)
…

8) Theory of Love 愛情理論

gun_atthaphan (Gun as Third)
tumcial (Off as Khai)
Supporting:
ww.nawat (White as Two)
mmikesiri (Mike as Bone, also Man in 2gether)
…

9) Together With Me season 1,2

tul_pakorn (Tul As Knock)
maxiiin_ (Max as Korn)
…

2020 Upcoming
1) A Tale of Thousand Stars

theearthe (Earth as Phupha, also Waii Waterboyy )
mixxiw (Mix as Tian)
…

2) Oxygen the series

petchpigz (Petch as Gui)
supanut (supanut as Solo)

其他：
3 will be free （@長腿狗狗 建議）

講joss同tay同mild（女）三個嘅故事
當中有兩個男嘅情節 有男女 都有3P
個仔仔Joss (IG josswayer) 副body勁好J 成個ig都有肉睇

仲有更多等住大家發掘～

ii）可以係邊睇?
Youtube 官網大把
taijutv (大陸野但齊)
gimy (復活)

iii）舊post：
post 1- 40

post 41

post 42

post 43

post44

post 45

Every Friday midnight

Come here to 留名

留名is a must, not a question

一齊食糖

關於港字組

奶間墮便ni！

（自以為）萬眾期待嘅GOOGLE SITE面世啦，個site大致上係一個目錄嚟，集合晒以前港字bbs譯過嘅正劇/trailers/ost歌詞/cover/花絮同spoilers片，大家唔想自己慢慢search就可以上去㩒，會直接link返入條片度嘅

2）我地嘅2gether fanart platform終於（唔太）隆重地開幕喇！

暫時我地開咗fan made video同埋fan fiction嘅corner，大家可以盡情享用各大巴絲、fans嘅創作！歡迎留低你對創作嘅comment，一齊交流吓！

如果大家有更多2gether / BrightWin及其他演員嘅創作（包括但不限於sticker、插畫）想同大家分享，可以email入嚟同我地討論！

以下係各款創作嘅處理：

A) Fan Fiction ／插畫
大家可以搵一個平台發表，將條可以觀看嘅 link send畀我地，或者直接原稿畀我地，我地會開subpage存放你嘅稿。如果內容含攝伯b成人情節，請用其他平台發表，然後send條link畀我地。

B) Fan made video
我地建議你upload去YouTube，然後send條link畀我地。如果你唔想擺上YouTube亦可以用google drive / email send條片畀我地。

C) Sticker
我地建議你提供一張preview圖同埋可以download sticker嘅link畀我地。

如果你想作者名一欄link去你個人facebook page / instagram亦可以同我地討論吓！

3) 由於港字人材輩出（無錯，我地賣花要讚下花香），港字絲打見大家寫得咁開心，執筆寫咗篇Sarawat同Tine畢業後嘅fan fiction，角度新鮮有趣，貼近時事，建議大家馬上入去website觀看！

4) 多謝大家支持，我地YouTube channel有破百訂閱喇！

我地channel會放港字組嘅創作同埋2gether 劇集playlist，未subscribe嘅快啲入嚟啦！

我地暫時嘅創作有下面幾條片，創作係陸續有嚟的，敬請期待！

泰國幪面超人

勞斯萊斯

強劍(泰文版)

防疫教學短片

在錯誤的宇宙尋找愛

K歌音樂特輯

港字組 上
lihkg.kongjisubtitles@gmail.com

泰文入門

感謝泰文巴打 @罩杯裏的豐波 嘅分享

感謝 P'@美人魚我合唱 提供

ThaiPod101

超強系列

巴絲自家製作品

p'我還相信我

Sarawatlism:

Cusis老豆:
前排學剪片劣剪左一段無聊可以睇下

p’美人魚

仲有 set MewGulf㗎

Singto bb嚟喇

P’你是我的好朋友

港字通告

各位被Champion垃圾導演激親嘅bb望過嚟！
見到wat變咗賤男好嬲係咪？？？
覺得ep12好唔make sense係咪？？？
好掛住港字嘅片係咪？？？（誤
大聲啲答我！

好，我哋聽到晒！所以港字決定收奶共導演皮！
由港字男神操刀，重新剪過ep12！

咁well新版都係虐同capcap哋㗎啦，但應該可能或者無原版咁黑人憎嘅，大家入嚟睇啦（個頭盔應該有bright仔下面咁大）
傳送門：
直落最底就係喇
（睇完都係咁嬲的話，唔好寄刀片畀我哋啊）

由於12集實在太震憾人心，港字組諗住同大家玩吓競猜小遊戲平伏心情，準備迎接呢個感人肺腑嘅大結局！

想玩嘅巴絲要答兩條問題：

問題1：大結局 Sarawat 同 Tine 嘅部分有幾多分鐘？（以整體一場戲嚟計，計哂單獨同一齊嘅戲份）
問題2：出導演名前嗰一分鐘嘅劇情係乜？

估得最接近嘅巴絲可以點三首歌，港字組會用至少其中一首歌剪條短片畀佢，片長由港字組決定。我地會喺做完大結局字幕後先會公佈結果，因應情況（有幾多人可以答中晒兩題etc.）嚟決定點樣找數！大家一齊嚟玩啦

報名傳送門：
截止時間：大結局當晚 香港時間 7點

如果對小遊戲有問題可以回覆呢個post！

連登港字組

im ready

有無人睇開泰國bl劇(48) 怒屌19Champion討論區

手繩都唔要啦

手繩

定情信物

24 小時情緒支援熱線[/b]

Behind the scene湊夠數

屌花絮仲甜，我成集第一次睇到微笑

Ng仲甜

Win仔笑死我

甜勁多

個廿分鐘係咪講緊花絮

好睇過個plot

終於睇完

S巴我好需要情緒支援

花絮補數？

頂呀咁就完
Kiss 又冇拖手又冇攬又冇

好垃圾啊！！！！！！

追po仲多過認真睇

想問係咪唔應該睇個結局⋯⋯⋯

我究竟係點捱過呢個半鐘
佢播ed真係有種鬆一口氣嘅感覺

垃圾劇

第十集完

我唔會想睇多次呢集。。。 除左因為港字

我當呢套得10集

我都係

真係浪費時間

屌 失望到爆

睇到第10集就可以唔駛睇

一齊咗之後成套就收皮

你講得好啱屌撚到好攰

搵一個高潮位當結局停在最美好的剎那

正式宣布第十集係大結局

過份吹捧

屌你老母 回水呀冚家鏟
錫都唔錫學乜撚嘢人大結局呀

其實可以唔洗s2

我到底睇咗啲乜嘢

屌到出汗

所以wat仔首歌其實唱完未架

要辛苦港字忍受多次呢集

我睇咗啲咩

嚴重傷害十五萬直播觀眾感情

真係，差D爆血壓。。。

下下回憶 加長有Q用咩

s1最後幾集搞到咁要s2有用咩

好失望呀！

想睇mil-細佬

多謝導演俾我哋發洩
用心良苦
The ending is perfect

屌你老母冚家鏟Champion咪撚做導演啦

花絮好睇過正片

首歌要留返一陣播
唔可以唱晒

花絮完左都要繼續播回憶 洗唔洗玩咁盡

屌 我睇撚左啲乜嘢

true
完全冇重睇嘅衝動

得手繩close-up係掂

屌其他cp 仲多對手戲過主角

2蚊賭贏會心微笑

ep11 part 4 外傳

我放工都一邊用數據一路行一路睇 好後悔

想知外國/泰國人對個大結局有乜睇法

夜已深 大家都係早啲瞓求發返個好夢更實際

加嗰半嗰鐘就係做回憶集

屌你狗血唔緊要，好返嗰陣乜柒都冇，足足摸咗三次頭

有乜理由大結局冇kiss

第一次見情侶咁慶祝

冇期望就唔會冇失望 gmm食屎啦

咦乜呢套野原來有第12 13集架？

巴士出嚟睇星完

諗咗好耐
其實佢哋有無拖過手

屌 唔小心sd咗三次
Champion9你因住你後欄

唔夠虐 太開心

邊撚個見到呢張相會覺得係出自bl劇

提你去買手繩咋

明明拍拖但好似出家咁

手繩甜過真人

好耶，我地喺返埋一齊啦

Same

24 小時情緒支援熱線

Bright仔好似串緊我咁

泰式植入

等宣布果時wat仔第一時間攬隊友

請睇返頭10集

大笑咗

塞爆條線, 係不負責任嘅行為 !

要加落第一版到

繼續正皮炸炸

睇MV算數

bro搭膊頭就有

唔通攬win咩

本來套劇完咗 理應係好唔捨得
但而家竟然係嬲

好失望
播之前仲奢望會拖下手仔/攬下
點知乜7都冇

明明係Congrats bro

所以由頭屌到落尾

將第1-12集剪埋一齊就係13集 今晚曬咗個半鐘

係 開始播之前我仲sad 到仆街
而家好不滿

鬆一口氣

未試過追劇追到咁攰

攝衫b都唔係去到咁呀

未睇但睇完呢度我都係忍手唔睇會開心啲

至少前十集都係美好嘅回憶

咪攬咗 重睇啦

攬咗小新

真係吹撚脹
根本睇星果度已經cut得
好在pam最後拆返個炸彈

但追po追得好開心
大家下次睇邊套

我覺得比想像中更劣
仲要冇二人時間
係冇
0呀

幅圖好中

下星期

去到後期直頭係合家歡節目嚟
大人細佬都可以睇
成套劇最似攝衫b應該係套播咗幾秒嘅av

佢最後幾集同大劣啲偽bl有得揮

降龍18掌頭17掌溝埋就係第18掌

佢仲搭隔離果件個膊頭

個usb..
係淨係得bright仔話我寫唔出啊咁樣?????
咁洗撚用usb咩

未見過情侶鬧完交可以轉個頭去練結他
等到比賽先解釋
現實世界發生的話
男朋友實gg

好撚嬲呀

成撚日企

新導演新劇情俾brightwin 好過冠軍9導season2

仲玩撚左奶頭

屌

寧願佢好似我想像中咁老土
依家最後concert嗰度勁冇feel

小新成為最大贏家

TharnType 7years of love

大家一唔一齊追

TT2
攝伯B同Mewgulf我諗有信心保證？

睇星星就完

諗返轉頭真係好唔make sense

新歌On9仔好好聽 大家LOOP多幾下幫bright仔賺錢

S巴見我哋被導演S得咁慘好興奮

今日已經比正苦捅左四刀...睇完13集 再補多一刀

做咩覆完出唔到?

CHING su su
辛苦晒食完屎仲要溫Final

雖然睇完好撚嬲 但Bright真係好撚靚仔

有冇啲近啲嘅

好似有DELAY咁

悶到最強shipper 都係度傾電話

淨係睇真人都夠甜啦
仲有各種workshop花絮

今集佢地最似情侶

有作者本人睇住劇情一定唔會暴走

Watch it 2gether

我而家唔知港字小遊戲點收科好
有無人教吓我

今日係apple買咗

小新係咪要拮高腳

個嘢壞咗

決定開下大家成日講既Mewgulf睇下
好似又咀又摸咁
要填補返心靈

仲有lbc2

編劇唔係原作者編返咩

可以唔洗睇喇

但冇攬過wat

有2gether相比你會覺得tharntype劇情好make sense到好多糖

下套等睇tt2同TinCan
898 champion

隻usb又講埋晒啲鳩嘢然後就突然轉軚

其實係咪有好多劇情都cut曬 ？？
記得之前睇預告明明有好多畫面都未播
例如 佢地睇戲拖手仔

係 concert嗰陣不得了

觀望態度 好驚又爛

支持加入waanjai大家庭

起碼有埋身肉搏 當gv都好

一齊追live！！！

希望今年年尾啲劇好睇返啲

屌真每講一句都要配番幾秒內心戲先得

唔知計唔計回帶？

老媽子可能忍唔住打電話屌9champion

求大家出手
學生做埋手上嘅野先

Twitter 監警會報告謊話連篇令國際震驚 ！人神共憤！

又出唔到留言

咪就係囉 再唔係咪當面講 一早就應該拒絕條八婆啦

作者主導劇本金主要求甜甜甜
好撚期待

死啦而家覺得why r u都好過2gether

好似唔係喎
之前導演有賴佢

lbc2同tt2應該唔會有大問題 一個導演掂一個有作者座陣
千星改完就唔肯定

MV

未 聽日開始workshop

睇完2gether結局就覺得TT結局好好同樣尾二嗰集虐但係TT個尾收得返又有糖

凈係計頭10集嘅話2gether贏

tt2 lbc2都係mame 編
應該冇死
就算touchwood中伏，
MewGulf MeanPlan劇外更正

但泰國早排停機唔比拍劇
唔知要等幾耐先有得睇

連登係咪俾我哋玩壞咗
notification同reply都神神哋

平時都係潛水多，今舖真係忍唔住上水，嬲到爆，褲都除埋畀d咁既嘢我睇。佢哋做咗情侶之後一次都無嘴過，擊掌係咩玩法。
Wat真係連道歉都無，淨係話信多我一次好無，根本係人渣求復合情節，如果唔係咁靚仔邊個會原諒佢。
之後個套持觀望態度，等千星J球慧。

食冰

睇埋youtube d comment
好似得我地屌到反艇

連p慢慢走都要屌

千星個導演係dbk嗰個，點都唔會差過champion

以後推人落坑直接俾佢睇第13集就得

tt好跟原著 雖然去得好快 但個結局係make sense的

真心 我真係好期待千星
球哥同慧真係好襯

dbk個導演導d戲都還好，泳池個幾個鏡頭相當不醋，plus拍taynew拍到紀錄片咁

係成個ep13都好有問題

loop咗好多次

我極度介意個Tine係減重前嘅Tine
極冇誠意 屌

Wat都係一條蠢撚

最大問題係ep12 ep13同ep1差唔多時間拍
好撚出戲

真係極度人渣，佢連同個女仔解釋都要用USB係乜事

擊掌=啪啪啪
寓意嚟

好似話舊嗰啲trailer未必會拍返 假的

唔想再講個結局

監劇會強烈批評連登會員濫用999
上個post竟然有3個999
係畜意癱瘓
意圖阻止公眾討論 on9導演 on9 劇情

淨係呢幕已經值回票價

唉...睇泰劇認真你就輸了

今晚連登好有問題

其實想佢地多d skinship
除此之外都冇乜所謂
講真三對cp都收尾收得唔錯

唔好唔記得有條女
換前女友心臟好似有伏位咁

只要大家諗住wat係一個A0 on9仔就覺得劇情好make sense架啦唔柒怯

taynew狂粉一講taynew就傷心

有睇+1

呢一幕係我睇過咁多泰劇入面覺得最正

24 小時情緒支援熱線

【聯署救泰國】反對中國於泰國湄公河建築堤壩

好似話套劇幕幕都有藍色！好有心思

仲未睇DBK
睇完2gether之後 我覺得而家可以放心睇DBK

sosad 感覺舊trailer既情節好睇好多
勁失望 越睇越失望
之前幾集既感覺就係睇完都唔知睇左乜

邊有人同條仔分手之後走去同d小學雞踢波

已簽

雖然而家說人睇dbk好衰，不過真係好睇，未睇kiss me again petekao cut可以睇咗先

d人話小說係女仔單戀earth喎電視劇就保持觀望

【聯署救泰國】反對中國於泰國湄公河建築堤壩

拍拖前識去醫院等 拍拖後唔識

一定要kiss me again先
Kiss me again cut都好睇
雖然有少少進度莫名奇妙地快

寫實

kiss me again petekao cut 係咁 loop part 3
I'm possessive of you!

polca真係晚晚以淚洗面

刷牙 睇戲

其實係咪套套泰劇都會爛尾定係呢套最嚴重
利申第一次睇泰劇就俾咗brightwin
最後嗰幾集真係好垃圾呀 sarawat 追 tine 嗰陣仲親密過拍拖嗰陣真係搞唔掂

推一推先

電視版變咗pam二世

最後一日都唔夠數....

應該唔係dbk，佢哋18年先係熱戀期，當mealdate同埋d商場show真係出公數拍拖。

Polca 一齊取個暖先 吾好喊住啦

泰劇真係好多爛片，但都偶有佳作。
一年生，二年熟，愛情理論，dbk都無事。
假偶天成係因為爆紅，大家先對佢咁有期望。後面爛到咁，不過整體都算係ok。

會唔會冇咁嬲

possessive呢句正到

呢套問題係頭幾集好睇 唔高開就冇嘢 好似係

Tay真係得意到癲

好似好耐冇見沙嗲牛巴蒲頭

真啊
我覺得摸頭呢d咁神聖嘅事WT由頭估到尾已經好得了

快d和好啦

老實講 我覺得Tay new 當初真係有啲嘢
未必去到情侶 但肯定over 朋友 /兄弟
當時 new 岩岩分手
我覺得個個moment taytawan 同佢係ig密到 我吾覺得佢地吾係拍緊拖

GOT睇到嬲到訓唔著係咁碌reddit係咁屌

我諗今晚會嬲到瞓唔著

知佢一早拒絕咗
但佢俾人攬咗三十秒仲企喺度

同埋Tay係A0毒毒嚟，佢所有第一次都畀曬New，雖然佢爆多friend，但係New真係最特別嗰個。
同埋嗰排New呷醋呷得超明顯，然後佢哋兩個又每一秒都喺埋一齊，真係睇唔透。

自推

Brightwin現實仲甜skinship多過摸頭仔Sarawattine

係見過爛尾但未見過爛到咁仲要早幾集就開始爛

到底個大結局我睇咗啲乜
食屎食足3 part
以為 part 4 會有啲糖食吓
點知除咗回憶殺
就得翻撚狗

好想要戲院拖手仔嗰幕

佢去咗寫歌錄音落usb度啊

可唔可以再講多d好想聽多d佢哋d甜嘢

屌那星
啲圖好撚應景
大推 Theory of Love
決定翻睇一次平復吓自己

我究竟睇左咩

愛情理論offgun自己加戲添啦，劇本根本無叫佢哋嘴到咁。

懷疑條友無撚拍過拖
心理失衡想玩9我哋

真心想問大家覺得2gether爛D定那一天爛D

好想睇佢哋互毆個幕，好L爽

禁錯咗負皮 sor

好唔捨得咁睇埋最後一集

Theory of love
劇好睇 人好食

肯肯定係那一天，一路睇一路講粗口

開嚟睇之前都有啲唔捨得
但係睇完之後一啲唔捨得都冇

佢哋真係好多sweet嘢，例如可以睇返offgun fun night 第一季第8同9集既布吉島事件，畀gun仔爆佢哋用同一個浴缸，然後叫佢哋解釋佢哋做咗乜又解釋唔到，真係曖昧都cls

但係前面睇gun寶喊我都想喊

真好好戲
但想講好耐 佢淋完水之後同fd face time點解冇人發現佢濕晒嘅

國際fans好似好易話為咁
硬係我地香港同台灣圈會屌到飛起
到底點解呢

等你劇評好耐
竟然接受到usb同high five

後面睇Papi想追翻Third嗰度都好心噏
一個明明仲有feel
但又怕再受傷害
一個就做幾多嘢對方都唔會再相信佢咁
啲friend又企晒對方嗰邊
雖然Khai又係爭唔落嘅
但整體嚟講我覺得套劇推進得幾好
無乜悶場
唔似2gether

個po係有問題

成日都睇你哋講布吉島事件原來係咁

想開新坑En of Love Series，大家點睇

得罪講句 看泰國BL劇不可以用腦
一是狗血一是爛劇本

個曲奇kiss

愛情理論好睇N倍。火車站嗰度我都眼濕濕。佢真係有利用到傳播學院個background，每集都link up with一套電影，好有心思，又拍得靚。

不期而愛2幾時播？

同frd一齊睇 三個人屌足兩個鐘（我哋賽後你點睇咗一陣）
我哋係咁叫個frd去應徵gmm編劇
好撚唔專業嬲到cls
我哋到最後屌到唔想再屌，就開始講happy old year同heart attack
可能係前面開始真係太好去完天堂去任何地方都係地獄
今日最開心係聽到港字組獻聲

完

我會掛住跛同win仲有最初嘅2gether直到永遠

阿門

同埋我覺得white同earth嗰對有d唔知做乜，white同泰心如仲襯

淨係睇Love mechanics就夠 不過其實都好難睇因為佢剪到一忽忽

咁贏果隊係ctrl s 唔係win喎 攬隊友先都應該啦
呢幕有問題個位係戴完手繩對望完咩都冇做
落台wat企喺win側邊就算 手又唔拖 攬又唔攬 唔似復合咗

等結果嗰陣bright搭左隻手係win度半秒又收返
呢幕係咪未咁熟嗰陣拍

應該係佢哋兩個第二次睇Scrubb果陣拍埋
錫都唔錫就知啦

似係

呢一場應該好早拍囉 睇win身型係未減肥之前

那一天又係臨尾個兩集收皮 同2gether 一撚樣

我淨係睇咗yinwar part 淫0係pBar?

係 Win仔仲未剃鬚變白滑仔嗰啲嚟

個po short short地？收唔到通知同彈唔到落回覆

個post係有問題到睇唔到留言
連登也憤怒了

好似要自己回先繼續睇到咁

【消息】
5月15號泰國政府將中國、香港、澳門同韓國由武漢肺炎危險傳染地區除名。
姐係話香港可能會係首波開放航班嘅地區

澳門我都理解，但韓國係咩事香港重要啱啱又有未搵到源頭嘅感染個案中國就不提也罷

好想見到跛同win

上咗hk iTunes 第7支持bright仔

大結局上水
邊睇邊屌編導搞到角色唔合理，劇情又唔知做乜撚，結果畀班fd屌番轉頭
但睇大家屌得咁勁，睇嚟我係正常反應
對我嚟講套戲得10集

覺得似tay沉晒船之後 new都係選擇咗女友
Tay為咗唔想再沉淪落去
唯有切斷晒工作以外嘅聯繫

唔係講笑尋晚真係睇到我win仔咁嘅樣
本身對結局都有少少期望嘅
點知

我都係 一齊左之後一d都唔sweet！

上水
劇情冇問題
因為呢到都冇爆POST

winbright邪教進場
一直覺得跛可攻可受 win再返番去佢本身個身型就可以攻到跛

借）晨早流流我再冒被大家嫌煩嘅風險，嚟賣多次廣告！
點解有人好似唔知係兩個人合唱嘅？
-Ghostship大門已開，呢邊排隊唔該，隊尾聽聞去到GMM大樓了
詞、唱、mv都係港字bbs自己做㗎～～我真心私心好想大家狂loop

p.s.我哋已經唔屌導演了，屌到好攰～（有製作組我哋先可以認識到brightwin，感恩緊）
最後，ig我哋會keep update，我哋嗰邊見啦～

Bright首歌好聽

飛唐

IG咩名

下一pair: u all hugged?!

覆錯tim自膠

之前秦國fm 同承鈞講我係香港嚟
鈞浩同我講「你在香港要小心喔」
我一秒覺得好sweet
然後下一秒覺得香港人有幾慘先畀人覺得身處呢個地方都會有危險

所以個usb係咪真係有首歌喺入面

我又load唔到個po
試試覆完會唔會load得翻

縮返真係好奇怪

win仔send咁多個emoji好qq

因為個嘢壞咗

你哋話事 無論點都唔會屌你哋

最後個比喻

支持支持Kongji the series

唔緊要 我本身都想問你哋ig

個連登壞咁耐
擔心

呢嗰post啲comment全部都等半個鐘先睇到，追到好辛苦

個post咩事
load唔到新comment
是咪要等新post先會正常返

個post到底想點

我站務台試過正常 會唔會係影視台出事咁？

有樣野想講好耐，我永遠喺影視台都搵唔到最新嘅bl泰劇post，爆咗post先會見到

咁係因為不推文?

好似真係得呢個post係咁
有冇巴打試下開新post

我用web版同app 都係食咗啲comment
成版跳咗

自己回左個comment都睇唔到

但爆咗post先見到就奇怪
我一直以為佢會以最後回覆時間排列，但原來唔係

個post都壞得幾勁

S巴破壞力驚人，第一次開po就壞咗

呢個po係咪怨氣太大
搞到個野都壞咗

要search先出到

有無人睇開泰國BL劇(50) 爛撚到仆街 關刀開山刀預備寄出

開左新po 希望唔會再咁

有無人睇開泰國BL劇(50) 爛撚到仆街 關刀開山刀預備寄出

開左新 希望有人睇到

same here仲要load唔到comment